呢條撚屌成日彈香港示威者

快啲入去留言同dislike垃圾white monkey

唔好加佢views

起完底，樓主打手定岩岩訓撚醒？
拉